（集思廣益）酒店業2019花紅 坐3望4啊各位

2018
半島 3
upper house 2.75
hotel icon 3.25
Kerry 2.5
九香 3
港香3
紅海 3.25
8 度 3.25
4季 2.75

洲際 2.5
JW 2.85
Conrad 2.75

3多啦

利申做緊九香 今年又停電又食物中毒 我真係坐2望3

咁好揾？

6月先入職
無咩期望 不過希望都有3
多番三皮幾野用都好